唔好再自殺

你每犧牲一個人我地就少一份力量，撐住呀，咁樣犧牲下犧牲下我地唔係剩低好多人

求下大家

借個位

我一開吹水區，已經見到無數既post都係關於想尋死。
各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，
如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我
地一齊面對啦。

推

自殺唔係政治問題，係階級問題

好似暫時未有中產甚至富家子女係因為對於抗爭結果唔理想而以死明志

你死咗仲要比人地笑
值得咩

作為隊友已經開始覺得困擾
少個人差好遠架大佬
求吓大家唔好再神化d自殺死嘅人，鼓吹佢哋用死解決問題
比關心你冇問題呀，但唔好覺得自己嘅死就可以為香港做咗好事好冇
係冇呀！！我哋仲少咗個戰力呀！！仲令到大家唔開心呀！！明唔明呀